邊間公司既intern 狗也不屌？

如題

利申：yr1

MTR

Big4

有個fd讀ive，聽過佢講過intern有m記

Agger

狗也不如
冇offer

有8000左右啵
不過預學唔到嘢啦

咁 MTR 定 EMSD 好 ???

X氣

Why not both

AIA

垃圾先會去做 寫落cv都唔好意思啦下話

咪老點人
三年三萬人生贏家工

Asm

代價身體極差+短命20年
自己計下值唔值

年輕人

三萬乜都抵
個個big4上左岸就唔想有人入去爭

有其中一開間offer咪又係個個狗衝

個個係到擾敵

擾敵能力+1

恒生